今日財經台既主題曲係adele既skyfall

Let the 騰 fall
When it crumbles
We will stand tall
Face it all together
Let the 恆 fall
When it crumbles
We will stand tall
Face it all together
At skyfall
At skyfall

你stand 飽佢
生已逃